召喚緊急法既文宣唔該

準備陣間印 出街貼

建議文宣方向：

英文話俾外國人知 香港已進入緊急狀態 國際金融地位已收皮

另外整啲FOR藍絲嘅文宣 話越嚟越多人同公司走資 香港經濟已完

藍絲要打經濟文宣先聽

有冇人一齊開post落同一個tag推到全球關住

人數正評

人手*

原圖pdf:

FB：阿門
IG ： pieceofpaper_pq